Já a moje rodina. Jmenuju se Eva. Jsem Ukrainka. Jsem z Ukrainy. Studuju češtinu v Praze. Moje rodina to je otec, matka, starší sestra a bratr. Otec se jmenuje Adam, je podnikatel. Má stavební firmu. Matka pracuje v pekárně jako nadřízenká vyměňování. Jmenuje se Eva. Sestra se jmenuje Eva. Je ještě svobodná, ale má přítele. Pracuje jako manažerka. Je jí 29 let. Bratr se jmenuje Adam. Je už rozvedený. Mají ednoho syna. Se jmenuje Adam, ješte nechodí do školy. Je mu 5 let. Bratr je drobný podnikatel. Je mu 28 let. Já nemám ani jednoho dedečka, ani jednu babičku. Už nežijou, jsou mrtví.
